【細So偷食】Macy老公獨家專訪：我太太真係好好，但太易相信人！

究竟佢地一家幾想細丁死

唔撚想知 收皮啦

好傻好天真

老婆偷食仲要幫佢拎貞節牌坊
CLS

成件事最慘個位行出黎講叫大家原諒佢老婆，有咩錯都係個偷食男
我屌，做男人做到佢咁都係首屈一指
你老婆愛你就唔會比帽你戴啦，綠帽呀

Macy老公王生眼見太太飽受輿論壓力，今日他透過《蘋果》回應此事：「其實我太太真係好好，我成日都同病人講佢無缺點，做事工作湊小朋友都做得好好，但份人太簡單，好易信人，我太太同對方開始時，我都有同佢講過，唔好太相信對方，呢一切都唔係真心。」

Macy老公王生亦維護着太太及家人：「佢只係太易相信人，人哋對自己好就覺得係真心，只係將份真心交錯咗畀人，但無論如何，事情過去咗，我覺得佢勇敢面對，錯咗自己肯認，而且有決心離開錯嘅人，亦立刻離開咗網上世界，我見到佢已經好有誠意，希望大家都保護返我哋。」

幾時到仔女獨家專訪? 成件事完全係暴走緊

照咁睇
佢老公一開始就知佢老婆同細so搞埋一齊

佢老公個髮型...

咁都忍得 屎都食得

wow 係喎

老公出黎講番說話直頭大暴走

open relationship 可能個老公都有出去搵食

咁都忍到 不如借埋比連登仔屌

成班都痴線

蘋果好撚抵死
搞到霎時感動咁

我究竟睇緊乜撚嘢

要容易信人同綠帽有咩關係
點呃
呃到佢唔記得左自己有老公？

佢老公咁都忍到 絕對係人才

條友鍾意ntr

陳同佳真係垃圾，

中醫老公真係好大量。

平息左今次個蝴蝶效應

我太太同對方開始時，我都有同佢講過，唔好太相信對方，呢一切都唔係真心。
綠帽綠到去開解埋個老婆

會唔會佢郁同細so老婆搞埋一齊

做咩尻

不推文

癡撚線

性病都有埋 仲可以原諒

唔怪之得佢老婆搞三搞四
搞埋人哋老公

細so ig冇晒相

原來一早問埋老公意見

咪係囉 男人做到佢老公咁
真係廢到無得救 幾愛都咁話

我想問究竟咩情況下知道佢就係阿b?
都冇人識佢，佢自己爆出黎？

本身件事就無人知
但細SO認左
仲可以點?
無謂考究咁多

好明顯，中醫師就係輸條撚
蕭別離叫人戒性欲
戒到連個老婆都喂唔飽

聽日係咪中醫病人出嚟做專訪 每日推多幾個綠的家庭出嚟

夾份做鳩細蘇

仲要墮胎，惹埋椰菜花性病俾老公

其實老公係咪咬老軟先咁忍得?

其實係咪蘋果一早知 無理由一開頭就知係大波白滑KOL
唔通個爆料人會講我朋友係白滑大波㗎似係佢哋知道呢個人 記者再加啲形容詞 我估
一係就真係爆佢料嗰個咁形容佢 咁岩佢又del IG 記者懷疑係佢所以問

條女唔係個老公都無咁富貴啦

同一單news 隔離已經開咗個post啦

佢老公中產架 有d錢

係，佢同蘋果自爆

開始有啲同情細so

幫你老婆醫下個腦先。。

可能macy 老公唔得

macy 同性病 so 性慾太旺盛

性病 so老婆性冷感

所以整定macy 同性病so 要日扑夜扑

笑死了